{
    "question": "Bahasa arabnya benda yang ada di masjid secara lengkap",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> \u0645\u0648\u0644\u064a\u0646\u0647\u0633 : mukenah</p><p>\u0633\u062c\u0627\u062f\u0629 \u0635\u0644\u0627\u0629 : Sajadah </p><p>\u0627\u0644\u0642\u0631\u0623\u0646 : Al Qur&#039;an</p><p>\u0627\u0644\u062a\u0633\u0628\u064a\u062d : Tasbih </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sekian semoga bermanfaat </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bahasa-saluran-puisi-guruku-752",
            "question": "Bahasa saluran puisi guruku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: Isi dari puisi \"Gururku\" adalah sebagai ucapan tanda terima kasih serta penghormatan atas jasa-jasanya selama ini.\n</strong></p><p><strong></strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan: Atas segala ilmu yang telah diberikannya dan bimbingannya pula kita dapat berhasil.</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>SEMOGA BERMANFAAT</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-jenis-kelompok-mammalia-671",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan jenis kelompok mammalia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah kelompok yg sudah di ijin kan pemerintah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kyver-these-questions-1-complete-the-dialog-by-corting-the-wond-260",
            "question": "Kyver these questions!    1. Complete the dialog by corting the wonde in the link\r\nDisen (I want daly elty)\r\n(the bus daly city)\r\nNo, it doesn't\r\nDivan Where does it po\r\nIlayu (tv godowntown)\r\nDiyan How do I get to waly ily\r\nHayocerons Ahe street and waithe next number 14\r\nplay\r\n.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cari di googel ada </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>*DAN AKU BUTUH POIN*</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-ing-sawijining-dina-sunan-bonang-tindak-didherekake-santrine-664",
            "question": "1) ing sawijining dina, sunan bonang tindak didherekake santrine. dene tujuane mirsani    kaendahan alam sakupenge pondhok pesantren. dumadakan sunan bonang pirsa guwa\r\nkang gedhe banget. guwa iku satemene papan pandhelikan brandal lokajaya. ananging\r\nsunan bonang ora nyumurupi bab iku, mula panjenengane mlebu guwa bebarengan karo\r\nsantrine. tekan njero guwa, kabeh gumun weruh kaendahane. sunan bonang ngucap, \"allahu\r\nakbar, allahu akbar, allahu akbar!\" tekan saprene guwa kasebut diarani guwa akbar.\r\nguwa kasebut diarani guwa akbar amarga\r\na. sunan bonang didherekake santrine\r\nb. kabeh gumun weruh kaendahane\r\nc.\r\nguwa ana sakupenge pondhok pesantren\r\nd. sunan bonang mlebu guwa bareng santrine\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat dan membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "16-apa-yang-dimaksud-dengan-kegiatan-distribusi-b-206",
            "question": "16. Apa yang dimaksud dengan kegiatan distribusi?\r\n[........\r\n* .\r\nbantuin dong kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kegiatan distribusi adalah kegiatan penyaluran barang dari produsen ke konsumen</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>orang yang menyalurkan barang di sebut distributor</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Distribusi adalah kegiatan ekonomi menyalurkan barang produksi dari produsen kepada konsumen.</p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kerendahan-hati-yg-ditunjukan-dengan-menyatakan-membuka-tali-kas-392",
            "question": "kerendahan hati yg ditunjukan dengan menyatakan \"membuka tali kasut_Nya pun aku tidak layak\u2018 diungkap oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Yohanes Pembaptis </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mlm in jwabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "simbah-teka-saka-semarang-nggawa-oleh-oleh-akeh-banget-ukara-722",
            "question": "Simbah (teka) saka Semarang (nggawa) oleh-oleh    akeh banget\r\nUkara ing dhuwur iku pangganggone tembung ing\r\njero kurung durung bener, benerna!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teka:rawuh</p><p>nggawa:mbeta</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-tuuskan-minimal-3-doa-setelah-sholat-119",
            "question": "2.\r\n.\r\ntuuskan\r\nminimal 3 Do'a setelah sholat.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Astaghfirullahal\u2019adzim, Alladzi la ilaha illa huwal hayyul qoyyumu wa atubu ilaihi (dibaca 3 kali).<br><br>2. La ilaha illallahu wa\u2019hdahula syariikalahu, lahulmulku walahul\u2019hamdu yu\u2019hyii wayumiitu wahuwa \u2018alakulli syai\u2019ing qodiiru (dibaca 3 kali).<br><br>3. Sub\u2019hanallah (dibaca 33 kali)<br><br>4. Alhamdulillah (33 kali)<br><br>5. Allahu Akbar (dibaca 33 kali)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagian-tubuh-yang-tidak-boleh-ditendang-saat-main-pukul-adalah-975",
            "question": "Bagian tubuh yang tidak boleh ditendang saat main pukul adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perut </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena perut saat di pukul membuat kita muntah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-baris-di-tunjukkan-oleh-a-angka-1-b-angka-100-c-huruf-199",
            "question": "25. Baris di tunjukkan oleh....\r\na. Angka 1\r\nb. Angka 100\r\nc. Huruf A\r\nd. A1=100\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c jawaban nya Kaka semoga membantu kaka</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}